{
  "Self-diagnosis": "자가진단",
  "Hospital": "병원",
  "hospital": "병원",
  "Pharmacy": "약국",
  "pharmacy": "약국",
  "HOSPITAL": "병원",
  "PHARMACY": "약국",
  "How severe is the pain?": "통증이 얼마나 심한가요?",
  "How long did the symptoms lasted?": "증상이 얼마나 지속되었나요?",
  "Duration of symptoms": "증상 지속 기간",
  "addition Message": "의사에게 추가로 전달하고 싶은<1/>내용을 적어주세요.",
  "Please write down the relevant symptoms in detail": "증상을 구체적으로 입력해 주세요.",
  "What symptom are you experiencing?": "어떤 증상이 있으신가요?",
  "symptoms": "증상",
  "Where are you feeling uncomfortable?": "어디가 불편하신가요?",
  "Review": "리뷰",
  "Like": "좋아요",
  "Favorite": "즐겨찾기",
  "Notice": "공지사항",
  "Feedback": "피드백",
  "Customer Service": "고객센터",
  "Self-Diagnosis": "자가진단",
  "Medical Record": "진료기록",
  "Health Status": "건강 상태",
  "Are you sure you want to finish the interpretation?": "통역을 종료하시겠습니까?",
  "Would you like to start interpretation?": "통역을 시작하시겠습니까?",
  "Your consultation is complete!": "진료가 완료되었습니다!",
  "Please leave a review.": "리뷰를 남겨주세요.",
  "Please write a hospital.": "병원을 작성해주세요.",
  "whatToExpect": "진료 시 예상되는 내용",
  "keyPhrases": "주요 문구",
  "actionGuide": "행동 가이드",
  "possibleQuestions": "가능한 질문",
  "tips": "팁",
  "Text translation": "OCR",
  "OUCH guide": "OUCH 가이드",
  "Recommended Hospital": "추천 병원",
  "Identified Symptoms": "확인된 증상",
  "Find Recommended Hospitals": "추천 병원 찾기",
  "Find Pharmacy": "약국 찾기",
  "Finish": "종료",
  "selfDiagnosisMessage": "증상 설명을 위해 <1>자가진단 표</1>를 <2/>먼저 작성해 주세요!",
  "Purpose": "목적",
  "Log out": "로그아웃",
  "Medical Document": "의료 문서",
  "Where do you want to go?": "어디로 가고 싶으신가요?",
  "duration": {
    "LESS_THAN_1_DAY": "1일 미만",
    "ONE_TO_3_DAYS": "1~3일",
    "MORE_THAN_3_DAYS": "3일 초과",
    "MORE_THAN_1_WEEK": "1주 초과",
    "MORE_THAN_1_MONTH": "1개월 초과"
  },
  "mild": "경증",
  "severe": "중증",
  "Search for hospital and pharmacies": "병원 또는 약국을 검색해 주세요",
  "Medical Department": "진료과",
  "Recommended": "추천순",
  "Distance": "거리순",
  "Disease": "질병",
  "Allergy": "알레르기",
  "Blood Pressure": "혈압",
  "BloodSugar": "혈당",
  "Blood Sugar": "혈당",
  "MedicineHistory": "복용 이력",
  "History": "복용 이력",
  "Date of visit": "방문일",
  "Date of Visit": "방문일",
  "Visiting Hospital / Pharmacy": "방문한 병원 / 약국",
  "Symptoms": "증상",
  "Severity of SymptomsList(0~10)": "증상의 심각도 (0~10)",
  "Additional Notes": "추가 메모",
  "Visiting Hospital": "방문한 병원",
  "Medical Subjects": "진료 과목",
  "Medical Subject": "진료 과목",
  "Treatment Summary": "진료 요약",
  "Start": "시작하기",
  "Situational Guide": "상황별 가이드",
  "Cancel": "취소하기",
  "Submit": "제출하기",
  "Stop": "중지하기",
  "Do you want to stop\nthe self-diagnosis?": "자가진단을\n중지하시겠습니까?",
  "Prev": "이전",
  "Next": "다음",
  "Save": "저장하기",
  "Less than a day": "1일 미만",
  "1-3 days": "1~3일",
  "More than 3 days": "3일 초과",
  "More than a week": "1주일 초과",
  "More than a month": "1개월 초과",
  "Do you want to delete a Self-Diagnosis": "자가진단을 \n 삭제하시겠습니까?",
  "Delete": "삭제하기",
  "New": "생성",
  "Do you want to delete this medical record?": "의료기록을 \n 삭제하시겠습니까?",
  "YY": "연도",
  "MM": "월",
  "DD": "일",
  "Do you want to save your changes before exiting?": "변경사항을 \n 저장하시겠습니까?",
  "Contraction": "수축기",
  "Fasting": "공복",
  "Relaxation": "이완기",
  "Postprandial": "식사후",
  "My page": "마이페이지",
  "Edit Profile": "프로필 수정",
  "male": "남성",
  "female": "여성",
  "country": {
    "US": "미국",
    "KO": "대한민국",
    "JP": "일본"
  },
  "select_country": "국가를 선택하세요",
  "Would you like to start Self-Diagnosis?": "자가진단을 \n 시작하시겠습니까?",
  "Would you like to start Medical Record?": "의료기록 작성을 \n 시작하시겠습니까?",
  "No Medical Record Yet": "아직 의료기록이 없습니다",
  "e.g. 2025.05.11": "예: 2025.05.11",
  "e.g. Hanyang Hospital": "예: 한양병원",
  "e.g. pollen": "예: 꽃가루알러지",
  "e.g. headache": "예: 두통",
  "e.g. you don't have a milk": "예: 우유를 드시지 마세요",
  "e.g. diabetes, colic": "예: 당뇨, 산통",
  "e.g. pollen, sellfish, peach": "예: 꽃가루, 조개류, 복숭아",
  "e.g. Aspirin": "예: 아스피린",
  "Sadong, Sangnok-gu": "상록구 사동",
  "When or how does this symptom appear?": "증상이 언제 어떻게 나타나나요?",
  "Search for Address": "주소를 검색하세요"
}
